求救！我上網用信用卡買cd key 但錢就比左

但係無key

之後諗住入銀行check 點鳩知個密碼入極都唔岩 又鎖埋 我應該要點做

第一次用信用卡買野 妖好麻煩

買咩先，經咩買
正常嘅都唔會呃你

買個軟件 Movavi

自推

有sms黎話比錢成功 但我可唔可以取消

Send左4封信但未有人應

連登...

打你信用卡熱線check 囉

你上網問不如打去card centre問咪仲實際

可以用咩理由 同點樣取消

如果你承認咗你授權一個交易，你就無得向銀行/信用卡處理中心提出取消，只有商戶先可以。所以有時paypal有paypal既好，銀行中介有銀行既好。

你用商戶傾啦，計埋時差同假期呀

咩網買